有做過椎間盤突出手術入一入來

小弟最近都有呢個病 來緊就要做 因為保守治療無效
有冇巴絲打做過 有冇咩後遺症

我睇針灸既，都一路ok，有呢個痛10年了
久唔久整親又去針

醫生咪話後遺症係可能會復發囉

有呢個病

最近見到日本有新藥可大幅改善/好番 係比d 一定要做手術既人用 唔知香港幾時有
我都有椎間盤突出 睇骨科醫生保守治療無效 佢都叫我做手術 但人身所有人都叫唔好做 我keep 住做下d 強化腰背肌同復位運動 都有d 成效 除飛你好嚴重 睇mri 可以知到有幾嚴重

我report話得 逼到條神經線得0.3cm 闊度

我做完 可以搵我傾 TG ballballbasket

兩年前做過
個陣話訓一個月睇下有無用
之後唔掂當就做左手術

正常郁動 搬野都Ok
但條腰好易攰 依家做瑜珈強化同舒服d
不過醫生話游水最好
呢一年無覆診 好似對生活無太大影響
老左就唔知了
個陣頭一兩個月無乜用腰力同左腳既力
我壓住左左腳神經行唔到
都用左d時間練習返

加油呀！當年灰到好想死
但依家都好似正正常常